{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749066616","data":{"timestamp":" 1543749066616"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 91c35c12-4c3c-4251-9aab-17f6ab47f756"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2s.AV.mc.37"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_4-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749076575","data":{"timestamp":" 1543749076574"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 91c35c12-4c3c-4251-9aab-17f6ab47f756"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.s2s.AV.mc.37"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_4-9-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749088800","data":{"timestamp":" 1543749088800"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_ch-k-b"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" ch"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749108383","data":{"timestamp":" 1543749108382"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_ch-k-b"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749115611","data":{"timestamp":" 1543749115611"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_ch-k-b"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749130900","data":{"timestamp":" 1543749130900"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_k_l-v-k"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749134621","data":{"timestamp":" 1543749134621"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_l-v-k"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2s.AV.rise.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749142345","data":{"timestamp":" 1543749142345"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_l-v-k"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:K..K.all.rand.all.stat.noShow.99","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749152384","data":{"timestamp":" 1543749152384"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" c43ad276-3054-432f-955e-e84bf64b5835"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_K..K.all.rand.all.stat.noShow.99"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_k_l-v-k"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749218656","data":{"timestamp":" 1543749218656"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749231068","data":{"timestamp":" 1543749231068"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749260824","data":{"timestamp":" 1543749260766"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749261034","data":{"timestamp":" 1543749261034"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBILI"," userResponse":" MBILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.lc.7__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749268028","data":{"timestamp":" 1543749268027"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2s.AV.rise.38","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749273239","data":{"timestamp":" 1543749273238"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.lc.8__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749278125","data":{"timestamp":" 1543749278125"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749298141","data":{"timestamp":" 1543749298140"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749305710","data":{"timestamp":" 1543749305710"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749316755","data":{"timestamp":" 1543749316754"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.show.100","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749322268","data":{"timestamp":" 1543749322267"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749338397","data":{"timestamp":" 1543749338397"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.show.100","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749344389","data":{"timestamp":" 1543749344389"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.39","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749362076","data":{"timestamp":" 1543749362075"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749368678","data":{"timestamp":" 1543749368677"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 65d49b39-94c8-49ff-912b-0b0e9f96d254"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_21"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baba yangu alinyunyizia bustani zote mbili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749414000","data":{"timestamp":" 1543749414000"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749447960","data":{"timestamp":" 1543749447960"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_3"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749495172","data":{"timestamp":" 1543749495170"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749541348","data":{"timestamp":" 1543749541348"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749544369","data":{"timestamp":" 1543749544369"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" story"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749661284","data":{"timestamp":" 1543749661284"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" pic"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" page_7"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749661466","data":{"timestamp":" 1543749661466"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ab8da9f8-66a4-4fb2-952b-67ccd7faa547"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hawakuingia ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749673500","data":{"timestamp":" 1543749673500"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" b45135dc-d365-4831-beee-ca26e7a680df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749673734","data":{"timestamp":" 1543749673733"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" b45135dc-d365-4831-beee-ca26e7a680df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749673870","data":{"timestamp":" 1543749673870"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" b45135dc-d365-4831-beee-ca26e7a680df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::numbers_counting_song__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749691158","data":{"timestamp":" 1543749691158"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" b45135dc-d365-4831-beee-ca26e7a680df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:L..L.all.rand.all.stat.noShow.101","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749702256","data":{"timestamp":" 1543749702255"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" b45135dc-d365-4831-beee-ca26e7a680df"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a b ch d e f g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749775660","data":{"timestamp":" 1543749775660"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" yangu_mtoto-yangu-wao-pamoja"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" yangu"," userResponse":" wao"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749778468","data":{"timestamp":" 1543749778468"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" yangu_mtoto-yangu-wao-pamoja"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" yangu"," userResponse":" mtoto"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749781214","data":{"timestamp":" 1543749781214"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" yangu_mtoto-yangu-wao-pamoja"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" yangu"," userResponse":" yangu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749866067","data":{"timestamp":" 1543749866067"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" yangu_mtoto-yangu-wao-pamoja"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749866368","data":{"timestamp":" 1543749866368"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:L..L.all.10.rand.say.50","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749878206","data":{"timestamp":" 1543749878205"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749886447","data":{"timestamp":" 1543749886447"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749893488","data":{"timestamp":" 1543749893483"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_23","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749903994","data":{"timestamp":" 1543749903993"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749911626","data":{"timestamp":" 1543749911625"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749918622","data":{"timestamp":" 1543749918622"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749925174","data":{"timestamp":" 1543749925174"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_24","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749987847","data":{"timestamp":" 1543749987846"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 8140b6c6-6157-406e-96f6-ead8dffccb40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_22"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na badala ya kumetameta na kuwa mrembo kama Mjusi alikuwa na sura mbaya zaidi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543749988145","data":{"timestamp":" 1543749988145"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 33dc761e-8d3f-43d1-a30a-6887a3efc054"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_24"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mtoto alipata peremende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEREMENDE"," userResponse":" PEREMENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750002567","data":{"timestamp":" 1543750002567"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750007450","data":{"timestamp":" 1543750007450"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlango"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750009063","data":{"timestamp":" 1543750009063"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750021711","data":{"timestamp":" 1543750021711"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mkono"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750023319","data":{"timestamp":" 1543750023318"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750036345","data":{"timestamp":" 1543750036345"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mvua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUA"," userResponse":" MVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750037942","data":{"timestamp":" 1543750037942"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750038193","data":{"timestamp":" 1543750038193"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maharage"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750041508","data":{"timestamp":" 1543750041508"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-M.rand.52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750047389","data":{"timestamp":" 1543750047388"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750047761","data":{"timestamp":" 1543750047761"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750058430","data":{"timestamp":" 1543750058430"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::abcdefg_EnglishTune_LowerCase__it_13","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750066997","data":{"timestamp":" 1543750066997"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 408cac51-ff19-4368-9ad8-ab653dfd06ec"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-M.rand.52"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mamba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750147768","data":{"timestamp":" 1543750147768"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" huo_zake-pale-huo-mahali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" huo"," userResponse":" huo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750243928","data":{"timestamp":" 1543750243928"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" zaidi_pale-ndege-zaidi-mara"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" zaidi"," userResponse":" mara"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750246678","data":{"timestamp":" 1543750246678"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" zaidi_pale-ndege-zaidi-mara"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" zaidi"," userResponse":" ndege"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750249429","data":{"timestamp":" 1543750249429"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" zaidi_pale-ndege-zaidi-mara"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" zaidi"," userResponse":" zaidi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750285264","data":{"timestamp":" 1543750285253"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" zaidi_pale-ndege-zaidi-mara"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750285690","data":{"timestamp":" 1543750285689"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOSUBIRI"," userResponse":" WALIOSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:M..M.all.rand.all.stat.noShow.103","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750303346","data":{"timestamp":" 1543750303346"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" ddd36fb5-157d-4a6f-8354-919a01d24136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_25"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Waliosubiri waliiangalia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1543750328188","data":{"timestamp":" 1543750328188"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20181202_141057"," gameId":" 5f90628b-1992-4712-a316-fa181a204e07"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.mc.41"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_5-0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}